偷左幾幾斤冰 還返就ok

Ok👌

後數

有還唔係偷， 叫借